紐約/倫敦街訪：你對香港反送中的看法是什麼

佢地有野同我地香港人講

最後一句.71見

推

其實你唔係獨自一人
身在美國.英國佢地都一樣支持我地
所以一個不能少.71行埋去

真係唔好對英國人有太多幻想

發現片中英國入面最撐港係其他國家在英嘅留學生

Support,,, we are not alone...

無錯 唔係話英國人支唔支持個問題 係佢地好多人都覺得其實唔關佢地事

反而我班歐洲同事 會著緊好多

歐盟左膠政策當然滿足唔到班英國自私撚
利申：撐歐洲主義